\soultionSection

Если мы зафиксируем какой-нибудь отрезок треугольника, то когда его будет видно ? Логично, что его будет видно, если точка, из которой мы смотрим, находится по другую сторону прямой, образованной этим отрезком, для третьей точки треугольника.

Осталось научиться проверять, лежат ли две точки по разные стороны от прямой. Это можно делать с помощью длины векторного произведения. Для удобства введем обозначения: $t_1$, $t_2$, $t_3$~--- точки треугольника, $p$~--- точка, из которой смотрим. Возьмем длину векторного произведения $c_1$ для векторов из точки $t_1$ в точку $t_2$ и из $t_1$ в точку $p$. Аналогично $c_2$ для векторов из точки $t_1$ в точку $t_2$ и из $t_1$ в точку $t_3$. Если знаки $c_1$ и $c_2$ отличаются, то этот отрезок виден из точки, и нужно прибавить к ответу длину этого отрезка. 

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource